# Abschluss
- Danke fürs kommen
- weiteres Feedback: direkt im Anschluss
- Kontaktdaten nennen (DECT, XMPP)
- Wiederholung an Tag 3
- falls Interesse (an Engagement)
    - B&B Assembly im CCL
    - B&B in DD (verweis Website)
- Rückfrage: jmd Empfehlungen
